{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044832",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029890?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 자연누리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせ - 予約人数を追加する場合、予めご連絡ください。 追加人数は費用が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室はお断りしております。払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室、退室時間を遵守してください。 施設の毀損、紛失時の宿泊客の責任であり損害賠償が可能です。 客室内での魚、焼肉、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 重複予約の場合、払い戻し措置が可能です。 料金が間違って反映された場合、自動予約のキャンセル及び再予約が可能です。 入室利用案内 - IPTV/WiFiを便利に利用してください。 バーベキュー場であなたのバーベキューパーティーを楽しんでみてください。 バーベキュー場の利用は入室時から22時まで可能で、炭+グリル料金は20,000ウォン(4人基準)です。 事前予約必須であり、現地決済が可能で、火災にご注意ください。 釜蓋 地鶏の辛味スープが提供されます。 駐車可能なスペースがペンション内にあります。 ペンションを楽しむ - 周辺の観光地は福住山自然休養林(9km)、国望峰自然休養林(22.8km)、延仁山道立公園(44.9km)です。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、何をする必要がありますか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加すると追加費用が発生する可能性があるのですか？",
            "answer": "予約人数を追加すると、追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、入室が不可能となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れでの宿泊はお断りしており、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はどのように決定されますか？",
            "answer": "未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間と退室時間は、施設の規定に従ってください。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失の場合、どのような責任がありますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失の場合は、宿泊客の責任であり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や焼肉、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どんな行動は控えるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は控えてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "重複予約の場合、払い戻し措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "料金が間違って反映された場合は、自動予約をキャンセルして再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できるものはありますか？",
            "answer": "入室時にはIPTV/WiFiを利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場の利用は入室時から22時まで可能で、炭とグリル料金は20,000ウォンです。事前予約が必要で、現地での決済が可能です。火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "提供される料理は何ですか？",
            "answer": "提供される料理は釜蓋と地鶏の辛味スープです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地は福住山自然休養林、国望峰自然休養林、延仁山道立公園です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 660
    }
}